岩岩二按左 希望趕得切24小時批核

有冇巴打打算今晚捱夜3點搶XX

你今晚3點等？

改左今晚三點喎
今晚加油

大家加油